冇戴口罩惡婦被深水埗三哥呀姐拒絕招待後發狂

地點: 深水埗福榮街譚仔三哥
Source: 香港突發事故報料區

死窮鬼 死臭閪

樓豬你隻貓貓呢

典型藍屍通常都係有反社會人格

支那賤種無一隻是無辜的

佢係咪做 141架？

大陸閪都要落黎食Sam gor

支那癲婆

白卡？

有無第二句

證明個腦真係好空

永遠得一兩句

精神病人

0：28 有冇人聽到「唔俾人食 唔俾人住」
屌你老味落黎住三哥咁把砲

咩係比人食唔比人煮

屌

多謝佢嗰句黑衣人 越多呢啲痴線婆越好 可以拉低晒佢哋藍屍質素

重點係藍絲！放係savehk等藍絲割！

已經冇得再低
阿姐快d報狗好過感受下鐵拳

17歲港女強制隔離期間去做PTGF 底已起 求推

完美呈現藍絲冇腦既一面

咁有錢又要食譚仔
笑到仆街

譚仔呀姐真係慘，遇著個青山出黎既藍絲。

支那人無一個係無辜

笑死我

男又臭閪女又臭閪,睇黎佢經驗真係好多

臭閪xN 到完場

屌你着撚到成個功夫足球裏面個阿梅咁

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

on9廣東話都未講正死返上支那啦

著到咁怪

支持三哥了

好醜....

有冇人數左佢成段片講左幾多句死臭閪

唔係講笑
依啲look通常係精神病人

死臭閪

收聲啦死八婆死八婆死八婆~

正賤種快撚d死

貓貓

典型支那大媽look加架爛鬼推車

地球好危險

支那

少林足球阿梅咁,陣蝗味重撚到

鬧狗習種

死臭閪死臭閪死臭閪

唔比人食 我明
唔心人住？

佢係三哥訓？

黑衣人藍屍露底

定唔俾人煮聽唔明

突然發現依條片係2020年都少有嘅高清片段

鬧個男人係死臭閪

香港越來越多垃圾

譚仔有得住咁爽？！

廣東話都未識。一睇就知係支那閪哪！
唔俾人食！唔係人煮！ ？？？？？？？？？？

係咪savehk個啲人黎
好似
有冇手足可以擺上去問下佢地

扮咩野？
屌你老味 完全唔知up乜鳩
0邏輯

食唔到3哥使唔使咁激動
屌得咁落力唔講以為有咩大仇口

香港真係多精神病人

句死臭閪好洗腦

其實攞你條命黎攞錢係點解

想私了佢

咁撚癲

所以777真係防疫失職等死,捉蟲入seafood, 為咗自己立果條蒙面法嘅面,死都唔肯學中國咁立法要求出入某D環境同場合時,必須戴口罩,否則得負刑責

一睇就知攞白卡架啦

鬼叫有百鳩幾萬祖籍支那嘅垃圾落咗嚟咩

三哥阿姐好撚型

支那賤種

而家都仲有人唔戴口罩出街仲要係咁噴口水

哦 原來係藍絲
正宗腦殘

點解d人會咁大聲咁惡死咁鬧自己嘅呢？
死臭閪

係 如果冇呢句啲踩港五毛又出嚟

肯定連譚仔藍屍阿姐都頂佢唔順

3哥阿姐

病發

狗咬狗喳

On9

鬧得咁激動 其實潛意識不自覺鬧緊自己
窮閪同臭閪

仲行咁近 番去要消毒全身

吊佢老母大陸西啦吊你老母唔載口罩, 可以拉佢架唔載口罩

譚仔呀姐咪又係支那人，仲要以鄉音為榮，樣酸到
可能係同鄉黎添

似係白卡人

先唔討論佢嘅行為
條女係幾靚嘅

完全係潑婦

佢d飛沫 噴到周圍都係
嗰道自動門

( 個譚仔阿姐都好慘)

Po 上藍絲gp
話點解d同路人咁口臭講野咁難聽

冇架啦 之後其實一定要消毒
如果唔係d客都奶野

如果有有心人加啲音樂，呢段可以變rap歌

驚個阿姐中招

講咁耐都係得一句

乜咁多痴能線嘅我係話果個男嘅

無啦啦整句 潮洲音樂 自己顧自己笑撚死

其實入到去食野都要除罩,點解唔俾佢入去?

Ching食開咩質素

渠甘又真系吾岩既 唉D大陸西真系尼.........

似有精神病

佢係咪鬧緊自己

片入面講野個男人仲理佢，唔驚佢沖埋黎噴口水

佢真係唔係精神病就智商under80

有無咁撚多痴線

祝佢全家健康

比得起錢食譚仔已經好有錢

好多有心街坊都係有鄉音
不能一概而論

係咁嗌自己做乜

一睇打扮 支那大媽

食少次譚仔就要咁狂性大發㗎咩

支那人大戰三哥呀姐

其實食野都除口罩

一個人嘅水平真係好易睇得出

由佢講來講去都係個兩句 就知咩野事

香港成為武漢2.0？成人隔離病床爆滿

而家唔係入餐廳前一定要帶口罩咩

不過佢打倒昨日自己都唔係第一次既事

cls

死臭閪！！！

佢講野似香港人
但一定係有精神病

Push.